【Jack】斯洛伐克總統拒演講後 當地安全論壇解除華為贊助關係

中國電訊設備巨頭華為，在西方再遇抵制。外電報道，北約成員國斯洛伐克的總統查普托娃（Zuzana Caputova），拒絕在當地一個安全論壇上發表講話後，論壇主辦單位與華為解除贊助關係。

彭博社形容，這對美國來說是一場勝利。美國一直遊說盟友封殺華為，禁止華為參與5G網絡等科技項目。

▲ 斯洛伐克總統查普托娃（右）

根據報道，查普托娃原計劃周三（7日）在智庫Globsec的一個論壇上發表講話，但她一度取消。隨後Globsec與華為解除贊助關係，她又恢復原先的計劃。

查普托娃的發言人Martin Strizinec表示，查普托娃認為，「在贊助商包括這樣一家公司的會議上發表講話，是一個不好的信號」，稱對她來說不只是安全問題，也是原則和價值觀的問題。

Globsec在聲明強調，無論是華為還是其他合作夥伴，都不會對論壇或研究的內容產生任何影響。華為斯洛伐克分公司未有回應。

https://china.hket.com/article/2771136

dllm
全球杯葛

撚狗

Jack slow fuck

藍絲手足輸了
搵兩隻五毛去連登放負分化就會贏啦
乜都唔洗做啦

好嬲好嬲 上微博

好撚堅，贊助都唔撚得

斯洛伐克

Jack Slow Fuck

Slovakia
有請小鳳姐

係唔係要輸啦

支那好嬲好嬲

pin呢個

傳送門